［尋人］北區絲，我仲未拎你contact

我係尋晚位鬼畜益友，EF益友你仲未比contact 我就走左...
可唔可以比個機會我同你keep contact...?

輕推一下